郎郎定王羽佳

不服來辯

朗朗，王羽佳成日同樂團夾唔嚟

李雲迪

一定係王羽佳

王羽佳好撚淫

對腳

狗也不屌

真心 靚仔加好多分

郎郎細個成個肥閪咁
越大越型

牙朗有名叫ling ling

而家都肥啦